根本應該透過twitter同泰國人講唔好再學香港示威

唔通學香港示威點失敗咩